[死都要過150萬？] 全民檢疫計畫延長多三日至九月十四日

三年之後又三年......